港共 execute order 66 kill all the jedi

反抗 堅持

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派